引人入村, 引人入村

一係守,一係退,唔好衝

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

前線行動 前線決定